支持蔣麗芸做民建聯主席

咁嘅logic ，比你做到主席仲唔滅黨？

Source: 金水fb